出糧時間快到了 齊齊將一部分轉做美金現金

林鄭想攬炒 大家要keep美金做保障當投資
就算無事都係蝕少少

現金現金

美元現金對抗緊急狀態

捐錢俾星火呀